[
    {
        "randomId": 632
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Akamatana k'amatanage kiyereka mu mpinga ya Bwanakweri",
            "option_1": "Umukecuru wurira ikigega",
            "option_2": "Akanyugunyugu",
            "option_3": "Igihepfu ku mugina",
            "option_4": "Akababi k'umuvumu",
            "correct_answer": "Akanyugunyugu"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Mutamu irabyina mu gatabire",
            "option_1": "Imbeho ku rugi",
            "option_2": "Imbwa mu masinde",
            "option_3": "Ikiyoni",
            "option_4": "Ibitotsi",
            "correct_answer": "Imbwa mu masinde"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Abana banjye bavuyemo umwe ntiwabimenya",
            "option_1": "Izuba",
            "option_2": "Imbeho ku rugi",
            "option_3": "Umusatsi ku mutwe",
            "option_4": "Akatsi ko ku nzu",
            "correct_answer": "Akatsi ko ku nzu"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Ndaguteruye ndakwesa, urahindukira urandeba",
            "option_1": "Ibirundiro",
            "option_2": "Ifaranga",
            "option_3": "Kubuza umuryi kurya",
            "option_4": "Ubunyereri",
            "correct_answer": "Ubunyereri"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Nteye igiti gikwira isi yose",
            "option_1": "Umutwe",
            "option_2": "Ijambo rya perezida",
            "option_3": "Amabya",
            "option_4": "Agakecuru kocyejwe n'igikoma",
            "correct_answer": "Ijambo rya perezida"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Magurijana arajajaba I Janjagiro",
            "option_1": "Umukondo w'inyana",
            "option_2": "Sida",
            "option_3": "Imodoka yabuze lisansi",
            "option_4": "Umuneke",
            "correct_answer": "Umukondo w'inyana"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Imana y'I Burundi irashoka ntitahe",
            "option_1": "Agahinda k'inkumi",
            "option_2": "Inda mu ruhara",
            "option_3": "Ifundi",
            "option_4": "Amenyo",
            "correct_answer": "Agahinda k'inkumi"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Mpagaze ku rutare mpamagara Majigo nti amata y'abashumba yabuze",
            "option_1": "Umugono w'ishashi",
            "option_2": "Umwarimu",
            "option_3": "Ikiringiti",
            "option_4": "Icyanzu, ubunyereri",
            "correct_answer": "Umugono w'ishashi"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Ijisho ryanjye rimurika hose",
            "option_1": "Izuba",
            "option_2": "Akayira kajya mu kigega",
            "option_3": "Icyumweru",
            "option_4": "Igitiritiri",
            "correct_answer": "Izuba"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Abana b'Umwami bicaye ku ntebe imwe",
            "option_1": "Inzoka",
            "option_2": "Intoki ku biganza",
            "option_3": "Umuntu",
            "option_4": "Ururabo ry'amashyaza",
            "correct_answer": "Intoki ku biganza"
        }
    }
]